110萬人住係個島仔一齊搭地鐵返工

咪傻啦 班新移民邊會返工 好D咪係個島仔做吓譚仔

仲要同其他新市鎮一樣 入去住頭個幾年分分鍾冇鐵路